搞乜鳩？唔係入維園架咩？

依加行入金鐘方向做乜？？
大把人企撚晒係度，入都入唔到去
又話計人數，依加又走，想點？

Sor，真係好撚亂

推

我係問問題架
唔係分化
唔該唔好騎劫我個post

流水集會
入咗維園再走

未入到維園
Dup 足兩個鐘

是撚但啦屌
Necessary evil你明唔明？